肺炎已比沙士勁

原來依家短短個幾月，確趁人數已經比沙士嘅時候多

來源自Business Digest

大家要做足防護

沒事沒事

沒事兒

都未計隱藏數據

仲未計被火化個d

間6日醫院冧左未，直接活埋

爆發既地方唔同，一個係香港，一個係武漢，人口基數唔同

沒事兒
林鄭都未中 有冇搞撚錯呀

沙士時中國個數都唔可信

沙士都係大陸傳過黎

依家大陸個數都唔可信

肯定低估左個實數好多 有啲死左都唔知奶左肺炎 有啲醫院唔收要係屋企隔離 有啲又走左去人地國家呢埋唔出聲

條 curve 顯示只係一個開始 ....

關咩事，病毒無分國界

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

仲有d絕望到醫生都唔睇係屋企等死

其實中國已經要求全部人都帶口罩, 又禁止聚會, 又唔駛返工住
會唔會真係好快受控?
而且每日都唔係多好多單, 死既又唔算多

美國Kongten PrintCube口袋手握彩色打印機 HK$398！
請即按連結看相關詳情：

瘋狂印

坐緊火箭, 就快離開大氣層

不過仲有排先到火星

廣東都算香港？定香港有食野味習慣

所以要等埋依幾日 過左第一陣既潛伏期先
如果感染人數有減慢
就穩定啲囉

同埋依家粒數字 有機會係因為測試劑多左 所以 check 到確診
未能全部係因為新一陣人傳人

跟本就唔知幾萬人中左招
再慢慢放數字出黎

幅圖咪寫咗兩條線都係大陸感染數字

一次過放太驚嚇，慢慢放唔出奇